做到好撚灰呀屌你老母！！

個個都食我夾棍，好想死！

人善被人欺！！！

人善天不欺 簡單一個道理

劈炮吧
利申：已劈